牙冰（吳春冰）側面現哂形。。。

勁靚囉咩事..

對眼好撚怪
好恐佈
今晚要發惡夢了

明明勁靚..

大軍

我都冇見過咁靚嘅大軍..

推到牙冰入嚟..

攞碌鳩篤落塊面到

米癲拉..牙冰我女友..

我女友牙冰超令
有少少期待牙冰3.23喺dear jane新歌<銀河修理員>MV入面嘅表現

一定勁正囉..

比人話似大軍之後,已經對佢無乜性慾